253追沽左。。。。。

假膠

算唔算火把

仲以為25219張大期可以大賺....

仆街喇 259